每次射完精都有種失落感

如題
不論自己打丁定同條女搞
只要一射完就好唔開心

正常

試下食番d精 可能會好d

係喎

唯有以後唔好打丁同搞野

塞返入去

咁試下同條仔搞下囉
人一世物一世
男人女人都玩過先精彩